有冇人用popcorn time?

其實係香港睇popcorn time洗唔洗用佢個vpn?
會唔會有安全問題?

唔洗，可以直接用
因為US捉得好緊所以非用不可